ofo傳撤大部分美國業務

ofo傳撤大部分美國業務

內地共享單車巨頭ofo傳將關閉大部分美國業務。

《華爾街日報》引述消息人士透露，ofo進入美國市場不足一年後，計劃關閉大部分美國業務，並裁減美國大多數的員工，撤回到少數幾個大城市。

消息稱，ofo仍在考慮保留哪些城市的業務。最近數周至少有3名ofo美國業務高層離職，其中包括北美業務負責人。

目前ofo在美國30多個市場投放超過4萬輛單車。

哩招夠晒仆街
4萬架垃圾隨街拋棄

最撚憎呢堆共享坑爹，阻撚住晒

其實水已CAP, 乜柒天使基金去到E輪咁滯, 幾十億美金袋袋平安

不如撤左香港先啦

阻撚住晒, 影響市容！

咪撤緊囉，腥講人

躝屍啦, 支那狗

美國人真係好無公德心，又好落後